而家想買部iphone6走s玩下，有咩要注意？

利申：未用過iphone

好撚風趣咩以為自己，乜撚野iphone6走s, iphone 6咪6, 6s就6s, 走S, on99

買二手十部有8部都換過moon

叫做新機冇維修過但係舊電用左三年

識人做手機維修先好買

負皮唔解釋

死白痴仔

咁算啦

幽默既野..

Iphone6 送都嫌阻掟

咁撚幽默，做咩要另開post 啊？？

關你尻事

走s 好波

Show Blocked User - 蘇奕西亭

Ho撚幽默阿 ching

多謝

多謝你

係

只係個標題，可必咁認真呢？唔岩聽咪算lor

唔好笑咪算囉，可必咁認真

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

你再講樓主喊架啦

奶茶咪奶茶囉 茶咩走姐